{
    "unidad_generadora_aemet": "Servicio del Banco de Datos Nacional de Climatolog\u00eda",
    "periodicidad_aemet": "1 vez al d\u00eda",
    "descripcion_aemet": "Inventario de estaciones para el apartado Valores Climatolog\u00eda",
    "formato_aemet": "application/json",
    "copyright_aemet": "\u00a9 AEMET. Autorizado el uso de la informaci\u00f3n y su reproducci\u00f3n citando a AEMET como autora de la misma.",
    "notaLegal_aemet": "http://www.aemet.es/es/nota_legal",
    "access_date": "2021-12-09T22:29:02.937483",
    "fields": {
        "site": {
            "id": "indicativo",
            "dtype": "string",
            "aemet": {
                "descripcion": "indicativo climatol\u00f3gico de la estaci\u00f3n",
                "tipo_datos": "string",
                "requerido": true
            }
        },
        "name": {
            "id": "nombre",
            "dtype": "string",
            "aemet": {
                "descripcion": "ubicaci\u00f3n de la estaci\u00f3n",
                "tipo_datos": "string",
                "requerido": true
            }
        },
        "synindic": {
            "id": "indsinop",
            "dtype": "string",
            "aemet": {
                "descripcion": "Indicativo sin\u00f3ptico",
                "tipo_datos": "string",
                "requerido": true
            }
        },
        "latitude": {
            "id": "latitud",
            "dtype": "float64",
            "aemet": {
                "descripcion": "latitud de la estaci\u00f3n",
                "tipo_datos": "string",
                "requerido": true
            }
        },
        "longitude": {
            "id": "longitud",
            "dtype": "float64",
            "aemet": {
                "descripcion": "longitud de la estaci\u00f3n",
                "tipo_datos": "string",
                "requerido": true
            }
        },
        "altitude": {
            "id": "altitud",
            "dtype": "float64",
            "aemet": {
                "descripcion": "altitud de la estaci\u00f3n ",
                "tipo_datos": "string",
                "requerido": true
            }
        },
        "district": {
            "id": "distrito",
            "dtype": "string"
        },
        "city": {
            "id": "ciudad",
            "dtype": "string"
        },
        "subregion": {
            "id": "provincia",
            "dtype": "string",
            "aemet": {
                "descripcion": "provincia donde reside la estaci\u00f3n",
                "tipo_datos": "string",
                "requerido": true
            }
        },
        "region": {
            "id": "Comunidad Autonoma",
            "dtype": "string"
        },
        "subregion_aemet": {
            "id": "provincia",
            "dtype": "string",
            "aemet": {
                "descripcion": "provincia donde reside la estaci\u00f3n",
                "tipo_datos": "string",
                "requerido": true
            }
        }
    }
}
